（急）保護公屋良心戶，扣分制好易捉

現場有警影相及拍片
大家亦不要上傳相及片
保護公屋良心居民
高空擲物可畀人搞架